傻閪先投票

我係傻閪

好過保共閪